其實王怡人擺呢個post嗰陣諗緊啲咩?

1:03-1:04?
佢知唔知自己係引緊所有男人成世人寢食不安都想屌到佢?

如果佢唔係中左武肺...

中左都照...

我屎眼都吊能埋佢

我幫佢深喉測試

想念她

死咗未？

查唔查到源頭？